想買風筒for男性短髮 求推介

最近屋企個風筒壞左 想買個新
但毒男一名應該用唔著dyson個d 但又唔多識
求大家推介 請出招

去實惠 豐選 咪得，3舊水搞掂

Parlux

panasonic

男人老狗吹兩下搞掂啦

Gay test?引人幫你吹